[BTS貼圖區]一齊入來分享你最鍾意嘅BTS相或GIF

貼張近期嘅

收皮啦屌你老母

樓主識貨喎

ho ball

巴打，我留意咗你好耐，近排娛樂台其它post都見到你不停貼bts gif，我都靜雞雞咁save哂。

但d post太分散，我驚save漏，可否請你得閒時順手係呢個post貼吓圖貼吓gif，方便小弟我集郵

好得意

笑撚死 第一次有人咁同邊狗講嘢

jin雙手